兔子7歲生日嘉年華 !!!

Video在下低：

Video:

正嘢：
《The Hopper Times》是由Bini主人Shai創辦，有興趣可按以下link免費subscribe：

好多人以為兔子冇感情無視主人, 其實完全相反....

兔子🐰是親人的群體性動物，但身體語言與其他動物不同，要做些研究才理解。(推介最底的3個網站)

無視主人的誤會而被棄養：其實兔子側面看某東西就代表正面看某東西。兔子也有遠視。牠們正前方和下方是盲點，除了這兩個盲點外，牠們幾乎可以看到360度。(所以有時食物在牠下巴下面睇唔到)兔子只有向著前方大約30度範圍，才可以有立體影像。所以佢地唔係無視你，你是在他們視線範圍之內。

以下2個videos可看到：

兔子的行為解釋網站：

香港兔協:

美國兔協 House Rabbit Society (教育網站):

詳盡身體語言解釋(喜怒哀樂):

兔子是其中一種最心境平靜的動物，很多人覺得牠們尤其是咀嚼食物的聲音很治癒。如果你家的兔子有攻擊性，這不是兔子的本性，而是後天環境和飼養方式影響的。兔子亦被作為情緒和心靈支持動物(emotional support animal)，即是主人有醫生的證明，帶着小動物作伴，心靈才得到慰藉。

以下video可看到兔子拚命地拯救一隻被困住的貓! 真感人！☺

領養了兔子,係咁跳兔子舞!

跳兔子舞(Binky)是兔子最開心的狀態。這是告訴你是一個好主人，代表牠很喜歡現時的環境和生活: